正義聯盟 超人復活點解要打人好似變左奸角咁？

死前唔係同batman fd左？
做乜又咁憎佢？

咪講咗原因

你得米5唔會明

因為佢唔知自己係邊個？

又唔俾佢生又唔俾佢死

因為有深度

咁就更加唔明

bvs最尾合作已經冇唔比佢生，如果超人冇死，理應batman都唔會再殺超人

而復活超人，其實都只係救佢，超人應該冇嬲既理由？

意識混亂
ww咁正都打得落手就知佢懞鳩咗

係咪有聖經隱喻？ 耶耶第二次歸來會滅世？

到底我有生之年會唔會見到injustice 呢

so dark

啱啱訓醒on99

你咁講又似層層，
感覺Justice League 好似將 Captain America 3 Civil War、Avengers 1 & 3 炒埋一碟

重睇啦

成隊d能力好單一，avenger有打手，魔法，刺客，科技

Injustice

瞓醒炆好正常

根本拍justice league 應該phase 3,4先出超人
phase 1,2 玩淨番個d已經夠

落床氣

無啦啦俾人摷醒返工

起床氣姐

以為冤氣

因為賴有深度

唔明點解神奇女俠唔夠超人大力又唔夠超人快仲要唔識飛.....